我對本土派改觀了

以前一直覺得本土派就系激進理想主義者，但這幾過月中，港共政府的無賴、弱智、可恥盡顯，才明白本土派是最有前瞻性的一班人……

文宣組